比五千萬你，食365日橙你制唔制？

淨食橙同飲水

我貼五千萬都得

橙皮

貼比我

雞蛋六隻，糖呢兩茶匙，仲有啲橙皮添

認真 少個零都制

其實我都制

50萬都制 而家可以開工
利申：好鐘意食橙

咪on9啦
驚你食左一個星期都已經餓死

嚴重營養不良

俾我
我包你1日3餐連下午茶宵夜都有橙食

有強力維他命C吊命

搵我，我四千萬接嚟做

連登仔又做爛市

制

傻校長

calum von moger淨食橙冇晒肌肉喎

點解要係橙? 蘋果得唔得?

幾時可以開工？

100g橙有 1g protein 12g carb
一日食30kg橙 應該夠keep

多謝 係咪先

1,2個月就死撚左啦，一係營養不良死，一係太多維生素c死

唔好理營唔營養不良先
食足365日橙， 糖尿病都黎

冇蛋白質
不了

我每日一個橙
飲品都飲橙汁

我好記得最後行山成班細路問佢攞橙皮食

連橙皮食

未食足一年已經半死

又嚟

得

淨係食橙皮365日

我制姐 冇話一定要做得到
咁就有五千萬

0澱粉，0蛋白質吸收唔洗5日應該死左

太多維c唔會死
冇其他營養先會死

制，仲可以減肥

一千萬判比大陸人做
拎四千萬日日魚翅撈飯

大撚把脂肪
順手減肥
正

緊係完成先比錢啦

人地倒貼50m 你出40m

食365日橙又冇話唔俾食其他野

屌 自膠 淨係睇左標題

比我，包你食到原隻橙屙返出黎

多餘嘅維他命c唔係會屙返出黎咩

點解你係橙？點解你唔係葡提子

5萬

btw, 其實356日淨食橙會死人

50蚊都制
留名睇頂爛市

吓 你又知 你試過未先

冇蛋白質冇脂肪 唔死都一身孱

樓主冇話唔可以打營養針喎

+1
tg: iloveorange

咁既ff post都可以講一餐

咁你就收下皮，唔好推post啦

未夠日數死左 會唔會照俾錢先

唔要 好憎食橙

會死

上面開緊五百萬

你班友俾啲骨氣得唔得？系我就要比夠50,000,000點齊數之後先開始食橙

Sorry for系 字 因為我用Apple voice input

蘋果健康d噃

減到得骨都未食完365日

好似係會屙尿

你開個post

Google 話太多維他命C ,會生腎石

martian條友食薯仔都就死, 更何況橙

十幾日無碳水化合物補充個腦，已經玩完

個腦無糖燒會唔會進入休眠狀態

冇脂肪 人都死

嘩屌經典 有冇seed 因為呢套etv仲成日同人講食橙皮好有意思

有冇pt
一日十萬ok?

電視節目有好多種

你唱d字出離?

不過唔係個個節目都啱小朋友自己收睇

都唔飽

每年五千萬

個job有人接既話 我會係條友隔離鋸扒 食pizza

唔飲水 飲橙汁都得

做住半年先得唔得
比錢幫我減肥

你不如讀下bio 先

會唔會糖尿病

豉汁蒸燈得唔得呀

200都制

咁就唔係淨食橙同飲水啦
有錢都無命享

係咁訓教減低能量消耗work唔work ？
應該可以頂到兩星期

一日一個橙 醫生遠離我

拎d橙榨汁飲

可唔可以有唔同食法先

正常多左既維他命b 同c 可以經尿液排出體外

利申 鳩up

太多維他命C會生腎石，不了。

正呀

一年應該係腎衰竭

好心吹都用下個死人腦先啦
比5千萬食橙

50m 換哂全身器官都仲有淨

我制喎，365日我分三年食都得